女朋友咁同我講

話說有一日 女朋友同我出去 然後請我食溫泉饅頭 我食食下同我講話買左件好性感既泳衣 搞到我噎親
我應該點回應好

三萬蚊

答佢，男人老狗泳褲就泳褲，泳乜撚衣

分手啦 你條女係雞來架

唔想分手呀 佢之前仲著住條短裙幫我打掃屋企 我老豆眼都無眨過

你老母佢準備游冬泳？